"Mijn beste heer, in geen geval in de wereld; mijn vader kan mij leiden. "
"Maar je vader gaat niet zo ver; hij gaat alleen naar de kroon, vrij aan de andere kant van de straat, en er zijn er heel veel huizen; je bent misschien erg verloren en het is een erg vuile wandeling, tenzij je op het voetpad blijft; maar mijn koetsier kan je vertellen waar je bent was het beste de straat over te steken. "
Frank Churchill wees het nog steeds af, er zo ernstig mogelijk uitziend, en zijn vader gaf zijn hartelijke steun door te roepen: "Mijn goede vriend, dit is vrij onnodig; Frank kent een plas water als hij het ziet en wat mevrouw Bates betreft, hij mag daar in een hinkel van de Kroon komen, stap en spring. "
Ze mochten alleen gaan; en met een hartelijk knikje van de ene, en een sierlijke buiging van de andere, namen de twee heren afscheid.
Emma bleef zeer tevreden met dit begin van de kennismaking, en dat kon nu neem elk uur van de dag contact op met hen allemaal bij Randalls, voluit vertrouwen in hun comfort.
